## Cantidad y nombre de los branches: ## 1 llamada Master
## Cantidad y nombre de las etiquetas: ## No existen etiquetas
## Nombre, mensaje y código hash de los últimos 3 commits.
* Commit 1:
	* Nombre:  Denisse <denis.soto95@gmail.com>
	* Mensaje: inclusi<C3><B3>n archivo glosario
	* Código Hash: 41994e08c5b6ee3136138f374e6273a99fb531b6
* Commit 2:
	* Nombre: Andr<C3><A9>s Guerrero H <guerrero.herrera.andres@gmail.com>
	* Mensaje: Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo-2
	* Código Hash: f7d02e38d3e8f7adc1981c8e00d15ac3ac22b02e
* Commit 3:
	* Nombre:  Andr<C3><A9>s Guerrero H <guerrero.herrera.andres@gmail.com>
	* Mensaje: Correcci<C3><B3>n ejercicio3.md
	* Código Hash: a7e989806b63c109a13e82e79cfdeffd4ef6b379



